\chapter*{Logo}
Das Logo beinhaltet Icons von der Webseite \url{www.freepik.com}\\
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{Bilder/Logo/Logo-256.png} 
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{Bilder/Logo/LogoKlein.png} 


\chapter*{Risikoanalyse}
Folgende Risiken wurden f\"ur dieses Projekt analysiert:
Ausfall Teammitglied, eher unwahrscheinlich da Fr\"uhling und keine geplanten Abwesenheiten
\begin{itemize}
	\item Eintrittswahrscheinlichkeit: klein
	\item Bemerkung: Fr\"uhling und keine geplanten Abwesenheiten
	\item Vorbeugung: Fr\"uhzeitige Bekanntgabe bei Abwesenheiten
	\item Zeiteinbusse: je nach Fall
\end{itemize}
Multiplayerplatform, welche von der \gls{UE} zur Verf\"ugung gestellt wird, gen\"ugt unseren
Anforderungen nicht
\begin{itemize}
	\item Eintrittswahrscheinlichkeit: klein
	\item Bemerkung: Eigene Platform m\"usste implementiert werden
	\item Vorbeugung: Absch\"atzung der Machbarkeit in der Anfangsphase
	\item Zeiteinbusse: hoch
\end{itemize}
Verlust der tempor\"aren Daten
\begin{itemize}
	\item Eintrittswahrscheinlichkeit: sehr klein
	\item Bemerkung: Wir verwenden Dropbox als geteilte Dateiablage
	\item Vorbeugung: Regelm\"assiges speichern
	\item Zeiteinbusse: klein
\end{itemize}
Vorhandene Inputkontroller nicht geeignet
\begin{itemize}
	\item Eintrittswahrscheinlichkeit: klein bis mittel
	\item Bemerkung: Neue Inputkontroller m\"usste angeschafft werden
	\item Vorbeugung: Evaluation der verschiedenen Eingabem\"oglichkeiten in der Anfangsphase
	\item Zeiteinbusse: mittel
\end{itemize}

\chapter*{Dokumente}
Weitere Dokumente zu diesem Projekt k\"onnen auf Gitlab (\url{https:
//gitlab.com/trumpetandscout/HSR_Game_with_Motion}) gefunden werden:
\begin{itemize}
	\item Projektplan
	\item Sitzungsprotokolle
\end{itemize}
Die Dokumente befinden sich im Ordner Dokumentation/Projektmanagement.